集思廣益 坐緊巴士隔離個呀叔係咁咳 可以點做？

如題，想禮貌地屌柒佢

可以點做

有冇ching幫個忙

細細聲屌柒佢

低頭玩手機>向上舉起頭>左右望>（摺）一聲>望番手機>個頭左右Chok一下

佢仲有3次咳既機會，過左我就開聲

如果人地有戴罩
好難屌wor

但係架車啲人好多都恰緊，唔想嘈到人

除低個罩係咁索佢呼出黎既空氣

阿叔，我係K11名潮返工，都未有你咳得咁厲害⋯

唔舒服就留喺屋企啦屌

上連登開po

記得拉低口罩講喎

唔講咁多，即刻落車

阿叔：咩係k11啊 馬黎架？

上左公路。。。。。。

BB我開住部私家車黎緊救你

我話佢一次，佢話喉嚨㾗喎，但我feel唔到佢有悔意，再咳我就再講

如果我有事，我搞到你病左咁點算

同佢一齊鬥咳

唔緊要 我保險寫左你名

唔撚比咳屌你老母？
Just a flu
咁撚驚咪出街啦

拍佢膊頭叫佢即刻落車 唔好喺架車度

對唔住囉，真係驚架我

保險唔可以攬住訓，但係你可以，喂呀唔準咁就走左呀

喂 咳撚完未啊阿叔